多謝今日因為我冇頭盔拉走我嘅手足

先多謝你 我唔係拒絕你好意
只係我班fd係到你拉走我會死得好快

比佢睇下

30蚊都慳

唔記得帶 係屋企

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法